{"titulo": "ClasificadosTodo lo que buscas en un solo click", "enlace": "https://clasificados.eldeber.com.bo/"}
{"titulo": "Radio FM 103.3Nuestra se\u00f1al al Vivo", "enlace": "https://eldeber.com.bo/eldeberradio"}
{"titulo": "PORTADA", "enlace": "https://eldeber.com.bo/"}
{"titulo": "Clasificados", "enlace": "https://clasificados.eldeber.com.bo/"}
{"titulo": "Radio", "enlace": "https://eldeber.com.bo/eldeberradio"}
{"titulo": "David Maygua", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/david-maygua_7402"}
{"titulo": "Ejecutiva de Villa Montes y c\u00edvicos gestionaron la incorporaci\u00f3n de Bolivia al corredor bioce\u00e1nico Capricornio", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/ejecutiva-de-villa-montes-y-civicos-gestionaron-la-incorporacion-de-bolivia-al-corredor-bioceanico-c_371949", "fecha": "2024-06-23T18:26:00"}
{"titulo": "Ernesto Estremadoiro Flores", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/ernesto-estremadoiro-flores_7366"}
{"titulo": "\u201cNo ha llegado di\u00e9sel desde Rusia\u201d, asegura presidente de YPFB", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/no-ha-llegado-diesel-desde-rusia-asegura-presidente-de-ypfb_371969", "fecha": "2024-06-23T18:20:00"}
{"titulo": "Luis Marcelo Tedesqui Vargas", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/luis-marcelo-tedesqui-vargas_7334"}
{"titulo": "Prada culpa a Morales y dice que hay escasez de gasolina y di\u00e9sel porque en su gesti\u00f3n no invirti\u00f3 en exploraci\u00f3n petrolera", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/prada-culpa-a-morales-y-dice-que-hay-escasez-de-gasolina-y-diesel-porque-en-su-gestion-no-invirtio-e_371970", "fecha": "2024-06-23T18:10:00"}
{"titulo": "Edwin Condori", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/edwin-condori_7757"}
{"titulo": "Pacto de Unidad arcista de Cochabamba sugiere a Luis Arce cambiar su gabinete ministerial", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/pacto-de-unidad-arcista-de-cochabamba-sugiere-a-luis-arce-cambiar-su-gabinete-ministerial_371957", "fecha": "2024-06-23T17:47:00"}
{"titulo": "Agencia AFP", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/agencia-afp_7383"}
{"titulo": "Ag\u00f3nica victoria de Hungr\u00eda 1-0 contra Escocia, que dice adi\u00f3s a la Eurocopa", "enlace": "https://eldeber.com.bo/futbol/agonica-victoria-de-hungria-1-0-contra-escocia-que-dice-adios-a-la-eurocopa_371968", "fecha": "2024-06-23T17:37:00"}
{"titulo": "Mauricio Cambar\u00e1", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/mauricio-cambara_7777"}
{"titulo": "Estados Unidos - Bolivia (1-0): en vivo", "enlace": "https://eldeber.com.bo/futbol/estados-unidos-bolivia-1-0-en-vivo_371967", "fecha": "2024-06-23T17:27:00"}
{"titulo": "Agencia AFP", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/agencia-afp_7383"}
{"titulo": "Eurocopa 2024: Alemania empata 'in extremis' 1-1 con Suiza y pasa a octavos como primera de grupo A", "enlace": "https://eldeber.com.bo/futbol/eurocopa-2024-alemania-empata-in-extremis-1-1-con-suiza-y-pasa-a-octavos-como-primera-de-grupo-a_371966", "fecha": "2024-06-23T17:21:00"}
{"titulo": "Ernesto Estremadoiro Flores", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/ernesto-estremadoiro-flores_7366"}
{"titulo": "YPFB admite 'deuda flotante' que se paga con retrasos establecidos en contratos", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/ypfb-admite-deuda-flotante-que-se-paga-con-retrasos-establecidos-en-contratos_371958", "fecha": "2024-06-23T17:18:00"}
{"titulo": "Ernesto Estremadoiro Flores", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/ernesto-estremadoiro-flores_7366"}
{"titulo": "Experto asegura que el Gobierno puso en marcha emisi\u00f3n inorg\u00e1nica de billetes", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/experto-asegura-que-el-gobierno-puso-en-marcha-emision-inorganica-de-billetes_371965", "fecha": "2024-06-23T17:04:00"}
{"titulo": "Agencia AFP", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/agencia-afp_7383"}
{"titulo": "Arabia Saudita anuncia m\u00e1s de 1.300 muertos durante el hach debido al calor", "enlace": "https://eldeber.com.bo/mundo/arabia-saudita-anuncia-mas-de-1300-muertos-durante-el-hach-debido-al-calor_371964", "fecha": "2024-06-23T16:51:00"}
{"titulo": "Jessica Vega Mu\u00f1oz", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/jessica-vega-munoz_7688"}
{"titulo": "En Puerto Pailas retienen un cami\u00f3n que transportaba m\u00e1s de 151 kilos de coca\u00edna", "enlace": "https://eldeber.com.bo/santa-cruz/en-puerto-pailas-retienen-un-camion-que-transportaba-mas-de-151-kilos-de-cocaina_371952", "fecha": "2024-06-23T16:39:00"}
{"titulo": "Juan Carlos Fort\u00fan", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/juan-carlos-fortun_7684"}
{"titulo": "Transporte analiza convocatoria del Gobierno", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/transporte-analiza-convocatoria-del-gobierno_371955", "fecha": "2024-06-23T16:30:00"}
{"titulo": "Edwin Condori", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/edwin-condori_7757"}
{"titulo": "Polic\u00eda est\u00e1 en alerta ante anuncios de nuevos bloqueos e intensifica patrullajes", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/policia-esta-en-alerta-ante-anuncios-de-nuevos-bloqueos-e-intensifica-patrullajes_371953", "fecha": "2024-06-23T16:12:00"}
{"titulo": "Jessica Vega Mu\u00f1oz", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/jessica-vega-munoz_7688"}
{"titulo": "Un jeep cae a un barranco y deja como saldo dos muertos y tres heridos", "enlace": "https://eldeber.com.bo/sucre/un-jeep-cae-a-un-barranco-y-deja-como-saldo-dos-muertos-y-tres-heridos_371950", "fecha": "2024-06-23T15:24:00"}
{"titulo": "Ernesto Estremadoiro Flores", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/ernesto-estremadoiro-flores_7366"}
{"titulo": "YPFB asegura que la especulaci\u00f3n encareci\u00f3 en $us 5 millones por semana el despacho de combustible", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/ypfb-asegura-que-la-especulacion-encarecio-en-us-5-millones-por-semana-el-despacho-de-combustible_371951", "fecha": "2024-06-23T15:21:00"}
{"titulo": "David Maygua", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/david-maygua_7402"}
{"titulo": "El pozo Bermejo 2 celebrar\u00e1 100 a\u00f1os de producci\u00f3n en Tarija", "enlace": "https://eldeber.com.bo/economia/el-pozo-bermejo-2-celebrara-100-anos-de-produccion-en-tarija_371948", "fecha": "2024-06-23T15:18:00"}
{"titulo": "Luis Marcelo Tedesqui Vargas", "enlace": "https://eldeber.com.bo/autor/luis-marcelo-tedesqui-vargas_7334"}
{"titulo": "Jueza cochabambina ordena al 'Vice' a validar la s\u00e9ptima sesi\u00f3n presidida por Andr\u00f3nico Rodr\u00edguez", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/jueza-cochabambina-ordena-al-vice-a-validar-la-septima-sesion-presidida-por-andronico-rodriguez_371947", "fecha": "2024-06-23T13:18:00"}
{"titulo": "Cargar m\u00e1s noticias", "enlace": "https://eldeber.com.bo/ultimas-noticias/23-06-2024#!"}
{"titulo": "Un ni\u00f1o de siete a\u00f1os deambulaba solo por la carretera La Paz-Oruro y muri\u00f3 atropellado", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/un-nino-de-siete-anos-deambulaba-solo-por-la-carretera-la-paz-oruro-y-murio-atropellado_371913", "fecha": "2024-06-22T21:30:00"}
{"titulo": "Ministra de la Presidencia asegura que Evo Morales tiene un plan para \u201ctomar el poder por la v\u00eda del desastre\u201d", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/ministra-de-la-presidencia-asegura-que-evo-morales-tiene-un-plan-para-tomar-el-poder-por-la-via-del-_371894", "fecha": "2024-06-22T18:06:00"}
{"titulo": "Dificultoso rescate de choferes que quedaron atrapados entre fierros tras el choque de dos camiones", "enlace": "https://eldeber.com.bo/santa-cruz/dificultoso-rescate-de-choferes-que-quedaron-atrapados-entre-fierros-tras-el-choque-de-dos-camiones_371927", "fecha": "2024-06-23T09:38:00"}
{"titulo": "Evo responde a la ministra Prada, ataca a Arce y sus hijos y a los ministros", "enlace": "https://eldeber.com.bo/pais/evo-responde-a-la-ministra-prada-ataca-a-arce-y-sus-hijos-y-a-los-ministros_371941", "fecha": "2024-06-23T11:36:00"}
{"titulo": "Aguaysal, belleza natural y destino tur\u00edstico imperdible", "enlace": "https://eldeber.com.bo/beni/aguaysal-belleza-natural-y-destino-turistico-imperdible_371906", "fecha": "2024-06-23T04:00:00"}
{"titulo": "Dejan en libertad a polic\u00eda ebrio que ocasion\u00f3 un accidente con veh\u00edculos estacionados", "enlace": "https://eldeber.com.bo/santa-cruz/dejan-en-libertad-a-policia-ebrio-que-ocasiono-un-accidente-con-vehiculos-estacionados_371886", "fecha": "2024-06-22T17:25:00"}
